# Transcript of Pepper&Carrot Episode 32 [eo]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titolo|1|False|Ĉapitro 32a: La Batalejo

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Reĝo|1|True|Oficiro!
Reĝo|2|False|Ĉu vi rekrutis sorĉistinon kiel mi petis?
Oficiro|3|True|Jes, mia estro!
Oficiro|4|False|Ŝi staras apud vi.
Reĝo|5|False|...?
Pipro|6|True|Sal!
Pipro|7|False|Mia nomo estas Pip...
Reĝo|8|False|?!!
Reĝo|9|True|STULTULO!!!
Reĝo|10|True|Kial vi varbis ĉi tiun infanon?!
Reĝo|11|False|Mi bezonas veran batalejan sorĉistinon!

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pipro|1|True|Pardonu min!
Pipro|2|True|Mi estas vera Ĥaosaha Sorĉistino.
Pipro|3|False|Eĉ mi havas diplomon, kiu diras...
Writing|4|True|Diplomo
Writing|5|True|de
Writing|6|False|Ĥaosaho
Writing|8|True|Kajeno
Writing|9|False|Kumino
Writing|7|True|Timiano|nowhitespace
Writing|10|False|~ al Pipro ~
Reĝo|11|False|SILENTU!
Reĝo|12|True|Mi ne havas bezonon de infanoj en ĉi tiu armeo.
Reĝo|13|False|Iru hejmen kaj ludu kun viaj pupoj.
Sono|14|False|Klak!
Army|15|True|HAHA HA HA!
Army|16|True|HAHA HA HA!
Army|17|True|HAHA HA HA!
Army|18|False|HA HA HAHA!

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pipro|1|True|Mi ne kredas tion!
Pipro|2|False|Mi lernis dum jaroj, sed neniu konsideras min serioza, ĉar...
Pipro|3|False|...mi ne aspektas sufiĉe sperta!
Sono|4|False|PUŬF ! !|nowhitespace
Pipro|5|False|KAROĈJO !|nowhitespace
Sono|6|False|PAF ! !|nowhitespace

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pipro|1|True|Vere, Karoĉjo?
Pipro|2|True|Mi esperas, ke tiu manĝo valoris la penon.
Pipro|3|False|Vi aspektas malbelega...
Pipro|4|False|...Vi aspektas...
Pipro|5|True|La aspekto!
Pipro|6|False|Kompreneble!
Sono|7|False|Krak !|nowhitespace

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pipro|1|True|HE!
Pipro|2|False|Mi aŭdis, ke vi serĉas VERAN SORĈISTINON?!?

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Reĝo|1|True|Tamen pripensinte, revoku tiun infanon.
Reĝo|2|False|Ĉi tiu verŝajne kostas tro.
Writing|3|False|DAŬRIGOTA…

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pipro|5|True|Vi ankaŭ povas iĝi mecenato de Pepper&Carrot kaj havi vian nomon ĉi tie!
Pipro|3|True|Pepper&Carrot estas tute libera, malfermitkoda kaj subtenita danke al la mecenateco de siaj legantoj.
Pipro|4|False|Pri ĉi tiu rakonto, dankon al la 1121 mecenantoj!
Pipro|7|True|Vidu www.peppercarrot.com por pli da informo!
Pipro|6|True|Ni estas en Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay ...kaj en multaj pli!
Pipro|8|False|Dankon!
Pipro|2|True|Ĉu vi sciis?
Atribuintaro|1|False|31a de Marto de 2020 Arto kaj scenaro: David Revoy. Beta-legantoj: Craig Maloney, Martin Disch, Arlo James Barnes, Nicolas Artance, Parnikkapore, Stephen Paul Weber, Valvin, Vejvej. Esperanta version Traduko: Jorge Maldonado Ventura . Bazita sur la universo de Hereva Kreinto: David Revoy. Ĉefa fleganto: Craig Maloney. Verkistoj: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Korektistoj: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson . Programaro: Krita 4.2.9-beta, Inkscape 0.92.3 sur Kubuntu 19.10. Licenco: Krea Komunaĵo Atribuite 4.0. www.peppercarrot.com
<hidden>|9|False|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|10|False|You can also translate this page if you want.
<hidden>|11|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
